# Эмиттер

**Эмиттер** - это тип объектов карты созданый для специальных эффектов. Различных тригеров и эффектов огня, звезд, дыма и других

![Emitter_1.gif](../../assets/maps/Emitter_1.gif)

Чтобы включить эмитер в свою карту можно импортировать карту, использующую этот эмитер, и скопировать эмитер в свою карту.
